9.28.10

每天过着这样的生活。清晨起床。开电脑，刷牙，洗脸，煮咖啡，穿着睡衣去上课。基本到中午才吃早饭在室友看起来属于自虐的食物，色拉，水果。上课放空，有空和朋友吹水。听歌，在学校散步。回家，找还在线的朋友聊天。实在不行就跑步，偶尔做力量训练。吃番茄和黄瓜。凌晨睡觉。双休日和不喜欢的人聚会，心情好就微醺，看那些新生喝高的笑话，心情不好就烂醉，抱着好友说有的没得。看到讨厌的人就轰走，反正第二天也不记得谁是谁。努力存钱，再用力花钱。偶尔想到一些事情，就抬起头，或埋在被子里。这样还要过多久，我自己也不知道。